有無人用過seagate個軟件去救外資硬碟？

有無料到？

屌
外置硬碟呀

係咪拼音狗

無人用過？

死架

用緊kaiboard

屌 我仲諗緊有無中資硬碟

會爆炸

淨係試過救中資硬盤

推

別讓外資跑了

多謝幫推

似係
不過應該係粵拼唔係普拼

普拼唔啱音啦

Seagate File Recovery Suite
Easy Recovery
R-Studio

三個software都detect唔到隻外置硬碟

拆開用硬碟盒試下

我用 ADATA 嘅，佢入面係 SATA 頭，所以駁到去硬碟盒

Seagate Backup Plus Slim 2TB
有無人拆過

唉